大學不能再守 要主動出擊 主要係關水電事

各個大學而家看似係軍事基地 可以訓練 製造武器等等 有住一定好處

但有以下問題：

一、我哋無擁有業權，大學其實可以輕易cut咗我哋嘅水電，而如果要自行發電，成本遠遠大過軍事基地嘅收益。而我哋無電，基本上就收皮。

二、呢種軍事基地唔能夠合法地存在喺香港社會入面，進出者都會受警察監視，返屋企嘅時候好易被跟。

三、困住學生戰力

四、警察要攻，根本守唔到，我哋要認 根本唔夠水炮車打，就算無水炮車，佢哋仲可以開真槍，斷唔係咩火焰箭可以做到

五、自建大台，又話無大台，而家又整個大台畀人打，但其實內部又唔係可以指揮一部份小隊出去戰鬥，結果勞力浪費喺煮嘢食到。講真你煮飯呢啲就留畀無罷工嘅黃店啦。

以上各種因素，只有第一項係最急切，所以而家一定要主動出擊 ，起碼都用咗現有嘅物資先， 無謂要去到停電一刻先逼住放棄啲物資。

推

拉

Why

推啊
要塞也可
進可攻退可守啊！

原來樓主條傻閪係689 黎既,唔怪得之